3萬budget, BMW 120i 定VW Golf 好d?

主要返工代步用, 每日來回大約70km
本身揸緊Toyota, 想轉部歐洲車

死窮撚咪撚揸車啦 30K

3萬歐洲車...... 算吧啦

買舊車維修保養分分鐘唔止3萬

連登認真便輸了

bmw la
Golf 九成皮

其實喺咪typo

最撚憎呢啲人

仲想講好多車都零首期

3萬就繼續toyota代步啦

3萬交得手既 我驚整死你
不過如果二選一 我會選golf
1系入面迫到痴線，到底鬼佬點坐得落4件？

5代 golf GT/GTI 都有機會嘅

二選一的話，一定係Golf，個內籠設計好好多又舒服